[多圖] 實時微博 - 香港人又贏一仗

個個都後悔緊之前鬧香港人太誇張

收皮啦有野就求香港人

說好的信黨？

收皮咪痴埋黎啦仆街

Push

唔洗再傳啦 成個熱門都係，放多啲時間係香港

上網google 武漢市長,柒下柒下咁
應該好快要被消失

呢班人真係人類恥辱黎

中國大陸人就是信盡共產黨，所以得到如此下場。

幾多年未撚打過書面語

係時候進化下啦

最好成個市死撚晒去

勁既唔係香港正苦
勁既係一班醫護人員 同埋經歷完03年而又記住呢個血的教訓既香港人

滅國唔該

但佢哋話沙士係香港傳過去大陸

無嘅，屈咗七個月
有d開心事就比大家開一陣香檳🍾️

千萬唔好比佢地認為香港係安全
！香港好撚危機架
自認支那人會比人私了

危險

再等一下啦⋯⋯
屎大大再下一盤得大的棋呢

5毛狗今次又講得幾好

其實港府都係7！贏乜撚？高鐵出事喇，張建宗呢？又話唔使擔心？搵到病者就叫行之有效？未搵到嗰啲呢？屌！香港人，自high夠喇

香港政府正宗人血饅頭

咪係，等佢地無事，又唔係好似之前咁，佢地永遠都唔會進步架

幫拉

香港式消毒

將啲有支那肺炎既支那蝗直接火化
咪撚再諗住香港人會埋單

其實有幾勁樓上吹奏個班你地肯定香港冇確診個案

講真 唔care低等人點諗

屌你老母咪撚衝哂落嚟

無時就笑尻我地

呢班將死之人嚟 唔使理

班仆街湧緊來香港

算吧啦，理得佢點睇

死遠d啦唔該

真，咁關心佢地點睇，推行動post好過

FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護

推呢個

共產黨係信唔過

真的擔心家裏死人

仲死黎香港既 最好唔好出聲 一聽到蝗話即刻搵噴漆噴鳩你

食野味增強抵抗力

行撚開啲啦，屌你老母，成班大陸牆頭草垃圾閪。唔係話香港搞事，信黨㗎咩，驚乜柒閪嘢呀？咪撚落嚟呀屌你老母，香港仲撚唔安全呀

可以話抵撚死

無咩興趣知

香港獨立 唯一出路

市長可以係壞人，市委書記一定係好人

匪国特色

緊急狀態 - 千奇唔好比支那人覺得香港係一個安全地方

幸災樂禍post
睇到我地好心涼
吊頸都抖下氣啦七個月啦
更何況
論攬炒，成個香港呢場運動
都不及武漢自我毀滅來得快
唉
個感覺唔知點形容

別信香港废青，咱们还有党啊

支那人
不意外

香港政府喂緊屎比香港人食
武漢死清光都好
都無乜野開心

《宣言》暴政無能 港人自救

半年後睇吓搵得返幾多個

你放心 你個柒婆肯撚定又準備送錢上去添

想提升? 滅國滅族咪得囉

唔好講到同香港好熟咁 極權国家嚟㗎咋你

好，都去把那些废青染病，看他们好敢不敢港独

我靜係見到呢D熱門留言，死撚開大陸人咪黎香港醫病

今次我贊同你

佢哋夠膽落嚟
只會比染病更慘
唔好以為香港人好好蝦
明知危險仲要死落嚟嘅就自求多福啦

林鄭做得好可以取代習近平做國家主席了

落黎就組隊私了班支那狗啦

唔撚好落嚟醫呀！屌你老味！

明明我地做得好唔夠
人地就覺得我地做得好多
完全睇到佢地呢個國家有幾咁文明

希望今次你我地可以安然渡過

同時希望大家加強灌輸清潔衛生既習慣比我地下一代

黑警死全家

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

幫手推plan A

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

血的教訓，要親自感受先會識

死撚開啦屌你老母

年年有今日

好撚驚班垃圾湧落黎

「只要堅信黨，你也可以快人一步落地獄」

黨會幫到你地
唔洗擔心

屌你老母啦，春運咪撚死落嚟添呀

身為香港人，我會幫手

打氣。 武漢加油！

三毛怕死唔信黨

大把賤種係武漢走緊出來害人

屌佢老味，香港政府仲9下9下咁
叫大家點放心

支那人食屎啦

藍絲同黑警係時候報效蛆國，支持佢地隊隊上武漢幫手

白事當紅事

支持抗疫英雄

We connect
信黨？不了

呢件事完全反映正苦16年黎無進步過，只有倒退
唯一進步就係奶共愈奶愈勁

相信党，只要有党在，病毒吸下去也不会得病

屌 有野就信香港

都係香港行英式好過行中式制度..

最好行美國個套

中國個套根本唔work!

可能一車車高鐵送入廣華醫院同瑪嘉列傳染病中心....

我都係去番天水圍醫院睇

個高鐵站令市區變到勁危險

Btw 城巴好快手
大家記住戴口罩

搵自己同香港比

真幽默

一定有唔敢報出黎

仆街啦 支那病毒大軍又諗住落黎

天滅支那

抵死啦支那狗

過一排就唔記得㗎啦
啲人記性差
沙士都唔係好耐之前啫嘛
咪又係無改過

喂
要不是中國呢
講唔出喇？

Btw

支蟲死撚曬最好

講多次 係香港市民意識高 唔撚信政府
而唔係港共做得好
唔好出事就香港香港咁叫 無你地啲咁撚忘本嘅同路人

行撚開啦

香港好佢地咪又走落來吸資源
垃圾中垃圾

鄉愿嘅極致

勁就去罷工 唔趁呢個時間食住上叫乜嘢攬炒？

香港做果小小野佢地已經覺得好高規格
屌，可想已知鄰國d措施幾咁兒戲

人類智商真係冇下限

過住喇屌你老母，支那人咪帶病毒黎香港

喂喂喂企開啲啦 屌你老母
知死先痴香港

開左group討論

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

死撚開啦 咪痴埋黎

你班人信念真係弱. 竟然唔信黨? 竟然連同港獨勢力唱衰祖國！

戴口罩者送勞改！

香港很危險
中國上山下鄉比較安全

頂

咪撚嚟呀屌你老母

算把啦你班智障如果仲有下次咪又係講同一樣說話

突然覺得香港人好前卫哟
傻西

大陸西係要吸取下教訓架啦
不過要死番咁上下人先知咩叫血的教訓
咁囉

睇番時間序 係話有個大陸教授黎香港先架

Btw 港共而家都仲係垃圾，班支那狗已經搶住奶，可見成個支那都係垃圾，我唔係針對武漢

垃圾國家垃圾國人
天滅中共

講到怕死，香港認第二，無人敢認第一

Agger

垃圾支那狗

理撚得佢死

信中共0.1成都死啦屌

好似話政府想上訴蒙面法
捉哂啲口罩人

冇錯呀香港人又然
但香港政府仲狼過土共
想殺哂啲香港人

彈撚開d啦，好心提你仲要比你屌

心諗唔希罕佢地讚 麻煩企撚開啲

「喂喂喂，企開啲啦屌你老母！」

All dead
Game over

呢啲都唔會係同路人 唔會明

咁我倒幫手

香港唔勁，只係中共垃圾
第一件做既事係隱瞞
反而台灣今次處理先勁
禁止武漢人入去

有事就香港人香港人 冇事就中國人 沒事兒 相信政府 相信黨

香港唔好架 唔好黎

知道兩個地方嘅人有分別未呀

中國人 真係企撚開啲

有線個咪完咗訪問記得燒咗佢

有事就叫香港人同胞
冇事就叫香港人on9

咪撚坐高鐵落黎屌你老母

冇嘢呀
你睇支那微博上黎打J
同佢哋睇戰狼依d on9野打j 有乜分別

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

個別事件唔評論

唔好落來呀，屌你老母

我想講港府無做過野
全部市民自發

打夠J記得推番其他post

呢句笑到噴水

有無人可以幫阿寶帶返個口罩先講，佢依排好忙

自己攞嚟，你未死叫好彩啦，快啲感謝黨啦

屌好mean 但我鐘意

一國兩制呀嘛 傻閪

我覺得實搵得齊...

啲山墳

你班撚樣唔落嚟嘅話原本爆發機會都冇，我地啲垃圾官已經夠廢夠慢，根本有幾單就應該封關停高鐵停大陸航班停接收大陸船隻貨物，要過境就填表同防疫檢查兼消毒

贏 邊撚度贏呀
好學唔學 學埋支那閪尐精神勝利法

快d死啦大陸on9

抵死支那人，死全家先識驚

一定唔駛驚皮膚感染

企開啲啦屌你老母

肯定係黑警造成

走開d啦，屌你老母

又可以共享中國人榮耀
港府又唔封港
人口密度咁高
死撚緊

相信一個 香港人都唔信既香港政府
乜又係乜都唔做 怕政治不正確

因為病毒唔會同你講政治, 幾時中招幾時死都係實實在在, 唔會見你係藍黃就放過你, 呢d 時候就香港好, 屌你老母14 億人加3 萬隻狗自己反醒下

一舊屎同兩舊屎既比較咁一舊屎係好啲既

有黨得啦

同大陸狗講宜家有病係去搵黑警先

［size=5］每隔兩三日就有人被血自殺！

對家為左混淆視聽！唔係排隊除咩國藉既人都會落手！[/size=5］

相信國家啦吊

蝗國冇一個係無辜
快啲滅國

林奠要死

無事就黑記暴徒黑醫護
有事就驚撚死仲話愛國愛黨

沙士果年香港好多良心醫護拎條命出黎救香港人
呢次武漢有事即刻俾人鎖城由佢自生自滅，有邊個會入去救人？
撐黨愛國果班收哂皮未？

到時唔夠硬淨既咪拿出黎交差
仲有市長係廢架
市書記大過市長

轉頭又睇唔起我哋架啦啲賤種支那

124 封高鐵

係咁幫香港個垃圾政府洗地
係香港人眼中係廢到喊

銀河系恥辱

用坦克守住武漢啦 屌你老母

支那人冇一個係無辜

政府有鬼防過？
一直係度視見
個仆街光頭癈老終一唔咳一路做訪問
問佢會唔會叫人唔好去武漢佢竟然唔答囉

我支持武漢政府，你們可以傳染給我了

市長做左condom啦，話佢繼續搞萬家宴
市長話明明當時話只係有限度人傳人

成個省

吊那聲睇人死爽過光復香港

灣灣唔會奶共
香港會
香港班鳩官為奶共罔顧700萬人安危
香港人自求多福

有事香港人
無事香港廢青

佢地真係唔燒到埋身都唔識驚
唔好落黎搶資源呀 DLLM

今次仆街啦，班生番要衝落黎，贏嘜鬼野

4百幾正皮

死多啲大陸人就開心

up

衝落黎睇醫生呀佢地

收皮喇屌你老母
你地啲垃圾劣根性改唔撚到架喇

係你D傻閪先信我還有黨呀

屌你班武漢支畜要死死遠啲
咪撚攪柒我地香港
屌你老母咪撚認親認戚

中國有咩制度？病左同未病都要話相信黨相信政府？

其實香港政府做咗咩？

屌你老母支那狗 過去半年話唔黎香港 香港已收皮 香港抵撚死
而家個個出攻略教大家黎香港避

我是中国人！
🔥🔥🔥

就係因為香港唔撚信黨先冇事

封高鐵啦 屌佢老母

香港政府仲用緊佢所有努力賣港

同問

諗起就嬲
今個月仲要交稅

唔好可憐佢地
有事就一家親
冇事就廢青死港仔咁鬧

咪撚落嚟吖屌你

不要以為香港控制好就來！路上都是廢青看見講普通話就打啊！

香港做得好撚差, 你地咪撚落黎

到件事過左咪又係夜郎自大屌香港人
佢地最好死撚哂去

自己香港 自己救

平時好撚巴閉嫁？

遲下又話武漢肺炎源頭一定係香港

最撚憎一開始死屌爛屌香港人又不屑又剩
到爆發過個撚個死哂過黎
又話係香港傳Sars比你地
屌真係火撚滾

最好退化到猴子

收皮啦
不推文

係香港仲有一班盡責嘅好醫護人員！
信黨死咗啦。人命係黨眼中同地底泥一樣。

D醫護真係好值得尊重

咁我幫病毒加油

算啦，支那人係唔會進步，今次疫情完結後，支那人繼續相信黨，笑香港媒體偏頗

敵對國家

準備返武漢家鄉的譚女士直言不擔心當地疫情，「相信黨的實力會把它控制」

好翻就話要不是中國

見到佢地讚香港做得好, 明明19港共咩柒都無做過

信黨，不要相信假新聞

當初說好的信黨呢？
佢哋依家點諗唔重要
最重要係咪撚過嚟香港

這都是党賜給你們的

是但啦你地啲低端人口 党表示死多幾億都沒事兒

成堆柒貨

五毛扮得幾好

屌啦！個個係咁吹噓香港，就會擁晒落黎架啦！

有事就認同香港好，無事就提你愛國愛黨

咪臭係

躝啦喱班撚樣屌佢老母

快撚啲死啦支那曱甴

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

pin this

無撚用，件事過左之後，咪又係繼續「厲害了我的國」咁打飛機鬧香港人係廢青

屌你老母
記唔記得2003年 SARS點傳入香港呀？
係支那政府扮無事 到爆發先認
咪搞到香港咁
跟住就CEPA 令香港萬劫不復

講緊病毒？

有1個菠蘿雞負皮

其實係香港傳過去武漢
真正瞞唔住焗住公開既係香港政府同警察
街上冇人既情況已經幾個月

呢個真

班生番永遠唔會吸收任何教訓

其實香港都未係做得好足，如果唔係點會有人喺境內確診

政府都冇做野

戴口罩扶手梯消毒不嬲都有做...

直頭開個po推啦

死傻閪 香港點做關你地班支那畜撚事咩 咪痴埋黎呀

頂。一陣佢哋以為香港醫療好到仆街，淨住落泥醫病。

以下呢D人去晒邊？

香港政府係好嘅一早封左中國啦

唔係話不做暴徒不戴口罩咩

相信黨就可以了
黨會帶領我們戰勝病毒及肺炎

支那狗， 不要學習香港做法 你老母國家就係廢物垃圾必須承認

進化? 不了
仲有好多人鬧緊話係西方國家製造嘅生化武器
一係就鬧話呢個時候仲鬧政府仲問責有咩用
再唔係叫人快啲移民去美國，話美國流感死咗幾千人，睇下佢哋救唔救你

中國人